幾時有人跳樓撐警察撐送中？

拭目以待

加害者何需將傷害內化？
只有被傷害者先會因為唔想傷害人而傷害自己

就算自殺不可取，亦不可以侮辱死者嘅信念

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

班撐警撚係覺得個信念咁強既，就好應該以死明志

兩回事 佢地係狗還佢地係狗 無必要佢地話我地抵死 我地就要以其人之道 還治其人之身 有時我地可以將個底線放低啲 但無必要思想同佢地同化 萬一佢地真係有人跳樓（雖然應該唔會有）我地係咪又要嘲諷？

佢係跳既我絕對唔會嘲諷佢，亦都會去獻花表達尊重